iphone 11 全線原來都係4G Ram

用緊xs max 嘅我，決定唔換機了

閱